梁游：仆街比返個議席我呀

做完咁多仆街野唔連任，究竟想點

話梁游係689隻鬼D人去撚哂邊？